829，外國記者會1pm午餐論壇【中英聯合聲明是否已死？】場位已爆，FB會有live

PANEL
Is the Sino-British Joint Declaration Dead?

PANELISTS
Alan Hoo
Chairman, The Basic Law Institute

Tim Summers
Lecturer, The Centre for China Studies, CUHK

Thursday, August 29, 2019
12:30pm for 12:45pm – Lunch
1:00 pm – Talk
2:00 pm – Event Ends
1st Floor

Event details:
FCC Facebook page:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

啲宣傳巴絲（bot？）真係有啲誇張

廢青巴

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

連Twitter都唔開

對唔對得住咁多位比狗折磨既手足呀屌

推一堆

lm

呢排冇左張gif
前排真係一日俾架機撞百鳩幾次

個個Alan Hoo係胡漢青。超級紅。